點睇有朋友經常痴車坐又唔夾泊車錢同油錢

利申香港入油有幾貴就大家都眾所鳩知
佢就慳筆交通費
利申情況持續好耐

去到高速停車話冇油

用乜嘢方法可以 成日跟車

你車佢果陣係咪完全同路程先,
如果係就算鳩數啦

agger 如果無為左佢兜左路
咁其實都無咩蝕底

仲有人陪下吹下水

坐多個油錢都貴d

差10%都唔會有,係咪柒到每個月要計果幾十蚊先

負磅一百幾十磅都唔知有冇2％影響
諗起咸豐年前啲on9阿叔以為唔開冷氣可以慳到油錢

講緊笑咁認真架咩

對唔住囉,認真左 呵返

做送貨

on9 唔開真係行多百公里 你有冇車架

17歲考車牌，有車18年左右啦
認真覺得值得另開po討論

唔俾面就唔車佢囉
咁大個人，唔洗解釋太多

我揸tesla冇油錢收

差唔多四匹冷氣 架車普通咁行先幾十匹
話油耗一樣就冇可能既
只係比例幾多既問題姐
每L油行少左一兩百米唔會覺姐

真心想知慳幾多 有時自己一個唔太熱都唔開

無錢就唔好揸車
唔順路唔想車埋就同人講

唔敢主動開聲既都唔方fd得去邊
唔係咁fd既就唔載都得

開咗行少6分1，大細風都有分別

你咪同人講囉
同我講想我夾返俾你咩

開大隻窗風阻咪又拉番勻。 有人為左慳幾蚊又唔開冷氣又唔開窗咁撚好野就冇得講啦

唔心浮氣躁踩得輕腳 d 慳得仲多
但佢地寧願捱熱都唔收下隻腳

Roommate

長途車，條友一定訓

如果咁就咪學人扮大方啦

同意，除非好熟真朋友， 我永遠唔坐同事車。

高速唔開油耗仲高

香港入油唔係最貴，停車先係最貴其實你唔鐘意大可以唔車佢，主權從來都係你手

點解嘅

上網睇話因為開窗 風阻大左 所以就俾左大油

以為講緊我個FD

呢句野點解唔係問坐車嗰個？

可以唔開窗又唔開冷氣架姐

完全同路，有得揀就梗係揀坐順風車
舒適勁多，又快

其車痴車條友係咪應該請下車主食飯，送下零食之類？
咁成件事就大家都無不滿喇

去巧佳買套價錢牌

絕交！ 完

坐車果位唔識做人 正路都應該學你講咁做

但咁樣渣渣下暈咗保險又貴返

呃佢 買股輸錢 要賣車還債 冇車揸
到佢發現你仲有車 如果問你 叫佢自己諗啦 仲問得出口

順路唔應該收錢
因為好柒
但如果持續好耐 佢次次都一上車就訓 仲要飯都唔識請餐

應該直接講 「喂 你次次一上車就訓覺 搞到我係司機 你係老細咁 油費個d 都無諗住同你計㗎啦 但我出錢出力做司機唔係咁好 不如你自己搭車啦」

開冷氣呢d 我會當係必需野連呢d 都要計不如搭的士

認真答，Jazz 就差200轉
歐洲車就差1xx轉
有分別，但 negligible

大細風無影響，係溫度有影響

順路+吹到兩嘴既就是但啦
要人特登兜既話比我都唔好意思日日坐

凍天開咩冷氣，開風都夠凍，又扮有車

真係咁柒咁計較一開始就唔好答應人
而家覺得唔抵咪直接拒絕,話呢排有野做就完結左

咁計較就咪撚應承人啦

mythb玩左test
差20-30%上下

呢個話題一年總有幾個post

題外話 其實唔開冷氣 唔係想慳錢 但d細CC車開左冷氣會好明顯無咩力咁 駕駛體驗好差

真係計較咪唔好俾佢知你揸車囉

不過樓主呢單我覺得要同佢講返好啲
尤其如果對方係冇車人士
始終冇車人士的確唔會有油錢泊車錢呢啲sense
如果佢都有車都幾仆街

樓主呢個case我覺得計較得黎都有道理
始終對方係經常，一次半次都OK
經常就真係對方著數晒

之前問佢不如夾返油錢同泊車錢，大家都係學生。條友大條道理話:屌，我又唔係日日坐。
利申佢一星期坐5轉。每次車程未計塞車都45分鐘。佢如果搭車就要轉幾程。
講真唔係介意個啲錢，係條氣唔順。當老鳳咁

就係呢種情況

冇應承。佢獲獲等我出門口，夾硬扮一樣時間明明佢timetable唔係完成一樣

佢慳佢老母錢同時洗緊我錢。

一個願打，一個.....

已經成個星期冇車佢。但係佢又發脾氣on99

上次去入油行淨1km, 熄左冷氣即刻多左10km

唔順路咪唔好車囉，咁撚小家做乜

食多幾次等心理平衡啲

學生學咩人揸車充大頭鬼吔，睇死你咪又係為咗溝女，結果啲女唔坐你車，反而就俾件粉葛黐撚住，所以先話要share 油錢泊車啫

如果養得咁辛苦，儲多幾年錢好過啦，會開心啲㗎

女定仔？

喺外國唔揸車返學，唔通日日坐巴士火車成2粒鐘先返到去咩

仔

Btw有女。同埋share油錢同我本身有冇錢冇乜關係。有錢都唔代表要派街坊啫

賣咗架車佢囉，大家一齊慳

男人老狗開聲講囉

要返工返學。冇就煩好多。純粹覺得有權利就有義務。

講咗

咁咪得囉 成個女人咁上來開post 呻

一係叫佢買，等佢車你

車牌都冇啦佢